般尼芧夫到底點樣贏車路士逼和阿仙奴....

俾白禮頓當狗咁樣屌屌到無得還手......

嗰兩隊咁撚屎 有幾奇

尊重啦 白禮頓同阿仙奴差一分咋

仲要贏到曼聯...

木耳太勁